無良縮骨《敘福樓》$20張餘黨 黃傑龍

莫須有罪名解僱德高望重的員工

該員工絕不認同指控

口口聲聲抗疫期間不裁減任何員工

屌你屎窟⋯⋯通通係大話

深謀遠慮⋯⋯大話連編

大家幫手推到佢出嚟同傳媒解釋

呢兩張野公司名都無

如果真係on duty蛇王好難唔炒你喎
俾人篤灰啦